匯豐大落後 今年目標價係100蚊

Agger請留言

匯豐用黎收下息都唔錯呀

至少去番120

同意 明明業績都幾靚仔 仲keep 到回購
加上英國加息
黎緊未期業績都應該唔錯
現價係買得過 係唔明呢排跌乜嘢

一日未回購完，一日都會唔升

未穿74蚊就唔好叫跌啦